(突發) 民間記者會要你嘅簽名

📣民間記者會要你嘅簽名🖋‼️

我哋寫咗一封信畀Mitch McConnell，話佢知香港嘅情況係有幾咁水深火熱，促請佢幫幫手，人權法案必須立即通過！
依家只需要你嘅簽名，我哋就會確保佢一定會收到封信，目標係11月8號前最少有 5️⃣0️⃣ 萬個簽名🙌🏻‼️簽個名2分鐘搞掂，再用多2分鐘send俾身邊既人‼️

一齊試一齊做左先知有冇用，有你既幫助我哋好快再做下一輪行動，請隨時準備再幫拖💪🏻😠

依家就狗衝去簽:

去簽

而家只有1,740人簽名

仲未夠

Push 我屌你隻支那雞

Push

要50萬人 但條bar 2500人

推

民記要人呀

已簽

push push push

Tui

簽

上熱門

簽簽簽

推撚爆

好

［煲大佢］周同學危在旦夕，原因係黑警唔比救護上去救人

Puss

hang 咗嘅？load唔到 遲啲試

簽左

Pishhhh

名已簽

長期置頂

3704

Voted

好少支持你

太多人load唔到bookmarked

簽了

甴近平

4000 lol

衝啊！

Shared

簽名呀

簽咗

真民間記者做？

真民間記者會？

晒凸

push

推！

應該係

signed

Thx

Done

咁快已經5000個

Ok

簽完

done

搞掂

甴近平
done

Done!

tui

快啲簽夠佢 目標係50萬 係50萬呀 一個都不能少

Signed!!

50 萬有啲難度，最多都係見過接近20 萬
同埋有啲懶閪幾秒都唔肯

簽咗，幫推幫share

曱近平

習曱甴

狗衝啦

已狗衝

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

簽爆佢！！！

share埋

Signed

簽到佢老母甩褲

share比人呀

劉甴基

狗衝！

已簽和分享👍👍👍

大家快啲叫齊親朋戚友去簽

✅ Done!!

己簽

曱甴王 甴近平

要人

黃台仰：點解無人搞聲援東突厥斯坦、西藏集會？

推呀

已簽 and share

簽完share比人

想保護自己同其他人既入黎！

曱甴王 甴近平 習近平

推鳩

推
利申 簽左

簽完推一推

／

簽完share比人
你班撚樣幫手推下

甴近平👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻

簽ed

啱啱簽咗

14,179 have signed

Pish

推 試下都好

PUSH

推啦

推，簽個名幾秒鐘嘅事冇理由唔做

閪佢老母

真？

p

DONE

pish

簽呀

甴近平推

已簽，推

pishhhh

簽爆佢!!!!!!!!!!!

簽了2次

簽呀你班臭閪

簽完最緊要share呀

推上熱門

呀

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

推 已簽

推爆佢

推，得一半

簽哂啲email

簽完
習曱甴

Signed n shared

毋忘721警黑勾結

Done!

曱近平 曱甴平 習甴平

推!!!

SIGNED

簽ED

35000?

要50萬都唔易真係，但推!!

DONE~!

37,324

簽了

警甴還命

簽左
推

簽左

我一直心裡面都有個問題
簽完佢叫你捐錢
然後**好似 *** 好多人捐緊
jm9?!

Ed

留名

推
阻礙救援 蓄意謀殺
殺人兇手 血債血償

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

封信係咪真係民間記者會發起？
有得修改嗎？
可否同返發起人講修改一下
周同學避開催淚彈嘅內容？
因為而家未fc
所以內容一定要用返「懷疑」等等嘅字眼

41,417

得4萬幾，離目標好遠

平時十萬都難

P
U
S
H

唔該晒
我就咁打簽名呢個字眼去search tg
但搵唔到佢個Channel有所以先問下
而內容我估係跟報紙報道咁draft
但係真係欠缺左fc
我唔知道整呢類簽名如果用上
「懷疑」「估計」字眼
會唔會影響結果
Btw我是簽左的

8號

咁少人推

大家簽埋其他相關petition啊好多自己友整㗎

提醒你入黎簽 依家ok啦

得5位數咋連登仔快衝

推啊

繼續推

開花前入黎簽啦

民間記者會開口啊

衝呀

up

47,430

47,443 have signed. Let’s get to 50,000!

47,443 have signed. Let’s get to 50,000!

Tsun Ho Wong
Tsun Ho Wong signed 3 minutes ago
KIT MAN LAU
KIT MAN LAU signed 3 minutes ago
Thanks to your support this petition has a chance at winning! We only need 2,557 more signatures to reach the next goal - can you help?

已簽， push

大家一齊幫幫手share出去

要推

而家得唔得

簽咗！

整個QR code出嚟貼牆

要人!!!!

Gigi go

Your $200.00 will go towards featuring this petition to 601 potential supporters on

6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

簽咗，shared too

done！

十萬都未有..推

signed n pushhhhhh

page redirected. can't sign

推
但我簽唔到 佢話erro

推推推推

推
簽個名唔駛死

Tiu

正經post 冇人理

推，快簽！

已簽,幫手推

推撚爆佢

已簽 推

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行，1930秀茂坪和你唱
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

推呀

幫下呢位手足 由6月努力到而家

而家先十萬 好難五十萬啊